做過big4既你，而家打緊咩工？

d人話做big4前境好
個名靚，做幾年出到黎大把公司爭住請
做過big4既你，不如講下而家做咩緊／收入／career growth

細公司 18k

眼見身邊d同事都有好offer走

巴打冇主動去搵？
不過繼績做升m都唔錯既

點解會考慮細公司呀

你第一年走咋？

18k唔好講自己做過，一係你半年都話自己做過
其實上市公司既fc係咪一定big4出身？

18k跳糟真係唔考慮

如果滿三年有cpa...跳出黎做咩價位到？

big4通街都係

推

Big4做左幾耐先轉

正常係咪無30k都唔跳

其實低過40都唔跳

above 50k ，但做左好幾年先走

本身做開咩客

做銀行果d 再吃香d

扲左牌

Hong Kong Bank

應該好多入醫院做病人

你50k唔係做銀行？

做3年就有牌

我唔係

做3年想走，又target 3-4皮果d，做過銀行會易搵d

唔係銀行 咩行 做幾年比到50

18k位巴打搞乜
第二年都16-17k 啦